其實荃灣北角元朗都好危險

住喺荃灣北角元朗嘅朋友快啲
組織一個group
夜晚返屋企嗰陣揾人陪

好多都係因為落單所以俾人打
同埋真係要隨身帶定辣椒水
戴埋防狼器(男女都需要)